有無唸過點解困住啲手足係poly 咁耐都唔拉

因為佢地無學生證

班狗借理大引人出去救援
想一次過睇晒勇武有幾多

發夢唔夠水，千其唔好爆入d office, 一定有大樽水&水機